元朗站重狗

睇立場直播啱啱有個後生仔買飛被狗截查，之後話係佢通緝犯捉咗佢。立場記者話警員係反恐特勤組

推

半年前已經有ge隊
而家先出黎？
唯一解釋係自己係恐怖分子

呢排班狗大力恐怖分子化手足

同新疆一鳩樣

有晒劇本

轉陣或下次提早舉行

吹大啲

通緝犯

黨鐵附例
30歲或以下人士不得進入元朗國站

有咩唔順眼就即刻通緝佢
萬能key

反咩恐 你地先係恐怖份子

真係萬能key

7.21就唔見人

Cls 今日元朗站真係後生勿近

7pm cwb mtr

push

屌你老母屈人通緝犯

今晚銅記啊
7點鐘先去銅鑼灣睇定啲元朗咩境環先
然後多鄉黑個到 大家想覆桌再遲啲轉場入去都未遲

認人啊

有好多位俾大家揀，未必係元朗
注意安全

上次撤控已經證明連法治喪屍都跟唔上班狗去做證據老屈

銅記入元朗 入得黎鄉黑都打完手足返左村公所打牌

Push

駁唔到

仲要揀全香港最多cctv既交通工具

咁咪繼續留銅鑼灣
由佢地鳩企

"因應公眾活動"

做乜重狗？

其實佢地公開哂會係元朗部署, 仲去真係ON9

搞清楚自己抗爭目的係乜野

係五大訴求, 唔係要去同班撚樣搏命 亦唔係要去打9佢地

屌，on99

琴日成個北區都聽到班狗係粉嶺ptu播曬遊行口號做鎮壓演習 (但今日完全靜曬)
槍聲聽左成日
見到啲狗演練係啲貨van衝出黎
仲係半開放空間放曬煙霧彈 同啲唔知咩武器火頭都有成架車高 出曬黑煙 分明想到時製造多次人踩人恐慌
到時現場手足真係要有心理準備 記得check哨channel 冷靜啲
尊重現現場手足決定
但記住 BE WATER!!!

痴線，又9拉

Be water元朗重狗又去第二度玩

仲要今日去元朗站個個都通緝啦

屌你老母 痴撚線

元朗360 連儂都重狗 be water

721 嗰班通緝犯拉晒未？

9屈 onL9

將新疆果套統治擺黎香港

On9嫁？被通緝見咁多狗唔走？仲買飛等你拉？想拉人，就求撚其搵個藉口！黑警死全家

又係仆街元朗狗

2014開始已經各種準備令香港新疆化啦

推一推

咁狗屋咪空哂囉

屌 blame the victims?

真呀 打鳩班鄉黑都係洩個憤 其實唔覺得班鄉黑會出黎 班狗唔會比721重演

大棠路即時

721又唔見咁撚多狗 屌你老母

今日呢個拉人手段一定要高調宣傳
見到市民就話人通緝犯，你不如同全世界講見有人就拉？

被恐怖分子捉走 必定無命

去有咩問題? 犯法啊?

好明顯其他區派入去

等d狗自己企撚飽佢啦，仲有班鄉黑同便衣狗而家應該係鄉公所同van仔等緊出嚟

一句通緝犯就拉你

如果知道自己俾人通緝仲去元朗
擺明係黑警老屈

通緝犯會去咁多狗地方
唔通真係越危險嘅地方 最安全咩
0分重作

肯定又大圍捕

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

D警狗咪通輯犯LO, 唔敢出NO#同樣同SHOWL 証.

見你係廣東話唔係大陸人後生仔拉鳩你

Yes
Be water my friends

垃圾，又轉，不如唔好去呀

Pushhhh

其實支共公開曬絕對唔會比你實現五大訴求同港獨,仲去爭取5大訴求真係ON9
搞清楚自己同邊個爭取先
係國際最大恐怖主義組織,唔應該去同佢地搏命 亦唔係要去反9佢地

非元朗區手足, 建議唔好入元朗
其他區紀念

頭先響yoho town等巴士， 幾十隻狗入咗站長室

推推推墀墀埋推土

Cls

今日元朗唔封站 隨時又想放畜狗係月台咬人 大家小心

咁危險 留喺屋企推post算

今日元朗已經差唔多係恐慌性封城
冇咩目標可以做
手足千其唔好入去
百害而冇一利

唔小心負皮左

返屋企訓教

Pusj

推

同埋一定要檢討每一次行動，同事唔可以完全放棄某啲行動

班五毛狂吹風叫人去送頭

根本佢哋面皮厚已經可以每次都咁做

成架車沖過黎再拎2team 人圍住成條街就係最屈方法

Ploy後佢哋已經知道呢個係work並冇後果，所以要正視下

外遊撚留學生this way

今日比你去 似係mark樣
車站商場都係cctv 再check 埋身份證
元朗手足小心la 天水圍琴日先又有個無可疑
個人意見就唔好去 又班on9慢慢企 佢又擾民又浪費時間 今次唔出我地贏
我知一定有人屌我 不過連登真係唔係得手足講到野
係咁屌人唔黎又係咪真手足自己諗

買飛後生仔似唔想留八達通記錄 就比人捉左

歡迎圍插 啊sir你睇到都悶悶地 唔好打機又比人影到呀

港共政權
不獲授權
話拉就拉
邪惡組織
還有落毒

補充下，尋日天水圍嗰個有該區區議員跟進咗，
揾到屋企人，話佢係自己睇唔起。

我唔撚理la 總之一個都唔可以唔見

721 唔見人

咁似自己人做戲咁，想嚇下我地等我地驚就唔出。佢哋又可以平靜賺OT

一定 由佢企
721唔見人 明明知都扮冇事
今日又齊曬人 更加比人屌721唔出黎
今日元朗越多夠 比人笑既就係佢地

軍裝便裝都喺元朗西鐵站紮行曬馬， 如果唔想轉場就改變形式， 例如默哀或者喺月台度鳩行鳩坐
一係就轉場，
一係你有信心一個打20個以上， 就照平時嘅做法出現

生人勿近啦直頭

轉場記念啦

好多黑3坐左係站到
極可疑

Pubs

721 時序懶人包 (Wikipedia)
1 雞地（晚上7時至10時）
2 白衫人首度入站襲擊（晚上10時至11時）
3 警方到場（晚上11時）
4 白衫人再度入站（晚上11時至凌晨12時）
5 白衣人在南邊圍村聚集（凌晨1時至5時）
6 市民到警署集體報案（凌晨1時至2時）

我哋要正名班狗先係恐怖分子

要睇下搵唔搵到機構認證起訴班狗